天氣報告同打茄輪有咩關係?

【15:20 更新】現時氣溫27.7°C，相對濕度86%。黃色暴雨警告信號現正生效。雷暴警告亦生效，有效時間至今日下午5時正，預料香港有幾陣狂風雷暴。預料高達每小時80公里或以上的陣風吹襲香港。

天文台發出特別天氣提示，一道強雷雨帶正橫過珠江口，預料未來一兩小時本港會有大驟雨及狂風雷暴。市民應提高警惕。

位於廣東北部的一道冷鋒正逐漸向南移動，其相關的雷雨正影響廣東。

預測今日多雲，有驟雨及幾陣狂風雷暴，初時雨勢頗大。吹和緩至清勁南風，今晚轉吹偏北風，氣溫顯著下降，會由日間的29°C跌至今晚的22°C，明日清晨更只有約19°C。

展望明早天氣較涼，日間部分時間天色明朗。下周初大致多雲。

預測今日多雲，有驟雨及幾陣狂風雷暴，初時雨勢頗大。

生死離別

我都見到

黃

影女咋

好黃

條女濕晒

一樣濕晒

認真有
利申：讀過一個psycho course

條女個pose好淫

一陣都會有翻雲覆雨

如果紅雨配呢張圖就perfect池

去賓館避雨

可能黑雨會仲perfect
不過要問當事人先知

有冇改圖睇

笑緊反天文台班毒撚(好似係)

條女濕曬 黃雨

乳勢有時頗大

番雲覆雨囉

翻

做乜鳩

ig 呢

我本身諗住share呢單新聞上屋企whatsapp group 點知禁入去

I mean條影片張縮圖

本身想share黃雨
點知入面係打茄輪

係咁掛

但有乜問題

隻隻字都識。。

開房避雨，或者出唔到街就返屋企扑嘢

真唔真啊

將會翻雲覆雨囉

條女叫amber?

Lm

頭髮咁長

長髮及腰

唔是咁開心呀嘛

more

天網恢恢

個記者有無想過呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？

你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。

人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？